我地利迷往往都係勝券在握

淨係軒隊同布斯基斯同級已經冇得打

a09

行動支持

買咁細post出黎俾人笑？